求中古菲林機店鋪

想請問各位有無中古菲林機舖頭推薦
細佬我想搵部Rolleiflex雙鏡反光相機。

識貨wo

陳烘

showa有得買
尖沙嘴彩虹 即係香檳大廈地下都有
再唔係咪Carousell同dcfever lor

無，喺連登仔眼中所有菲林鋪都係黑店，喺香港唔洗玩菲林

showa？我屌你老母呀

meteor

同意